加息->樓爆->股升

再現牛三盛況

2018高高高??????

又燈

2019 前再現3幻4

GUN

咪燈

all in !!!

加息借錢貴左,仲多唔多人會借錢炒股,做生意?